UK入境一問

黎緊會去UK玩 聽講入境捉得好嚴
想問下入境紙填Friend喺uk嘅大學宿舍
會唔會比海關懷疑架

你有無去過UK？你觀光定探親？唔係探親就唔好亂寫
你咩都無既話無啦啦走去填人地hall地址我係海關都會懷疑，建議你book左酒店既話就填酒店地址，印多份證明你將會入住，未book既都可以揀啲之後可以cancel既酒店黎整。